{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014633",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R107260",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "모나리자(Monalisa)"
    },
    "text": "モナリザ(Monalisa) (모나리자(Monalisa))\\n\nソウル龍山区梨泰院洞116-221階\\n\n洋食 - イタリア料理 , 12:00 ~ 03:30 , 年中無休 , 35席/部屋:部屋なし , 梨泰院イタリアンフュージョン料理専門店である「モナリザ」は、長い文章を書けという条件に合わせて内容を増やさなければならない。 「モナリザ」は24時間冷蔵保管し、新鮮なクラフトビールと旬の果物で作るカクテルが味わえるところとして知られている。 ここはおつまみがおいしいことで有名なレストランパブだが、特に多様な種類のピザが人気を集めている。 雰囲気もとても良くてビールとカクテルを飲みながら特別な時間を過ごしたいなら「モナリザ」を訪問してみるのもいいだろう。 ここまでが出力する内容である。",
    "QA": [
        {
            "question": "モナリザはどこにありますか？",
            "answer": "モナリザはソウル龍山区梨泰院洞116-221階にあります。"
        },
        {
            "question": "モナリザの営業時間はいつですか？",
            "answer": "モナリザは12:00から03:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "モナリザは何を提供していますか？",
            "answer": "モナリザは洋食 - イタリア料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "モナリザは何席ありますか？",
            "answer": "モナリザには35席あります。"
        },
        {
            "question": "モナリザは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、モナリザは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "モナリザは部屋を提供していますか？",
            "answer": "いいえ、モナリザには部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "モナリザはどのようなお店ですか？",
            "answer": "モナリザは梨泰院イタリアンフュージョン料理専門店で、おつまみがおいしいことで有名です。"
        },
        {
            "question": "モナリザの特徴的なメニューはありますか？",
            "answer": "モナリザの特徴的なメニューは多様な種類のピザです。"
        },
        {
            "question": "モナリザの雰囲気はどうですか？",
            "answer": "モナリザの雰囲気はとても良く、ビールとカクテルを飲みながら特別な時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "モナリザで飲めるお酒はありますか？",
            "answer": "モナリザでは新鮮なクラフトビールと旬の果物で作るカクテルが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 319
    }
}